英超賽際好似NBA咁搞,有無得諗

以英格蘭南/北做分界
完賽季再PLAYOFF

冇，因為利市曼市睬你都傻。

NBA個場細先打多幾場賣飛姐

使乜分南北，直接前八入Playoff咪得

好地地做咩要學玩具

玩限制薪金

呢個真係要
冇regulation搞到通脹太勁

人哋美國東岸去西岸都幾個鐘先要分東西岸姐
英國由北去到南即日來回都仲得

好人好者使撚學你老美自high 運動同埋啲賽制咩

U18真係有分南北

每年踢82場
無降班制
選秀會揀球員

一日未撤回認錯 一日都要出

幾個鐘都可以即日來回牙

唔好撚玩啦
人哋西岸夜晚打完10點幾飛番東岸仲要有時差

戇鳩鳩賽制
成年打82場波黎爭張入場卷

不如你叫美帝運動整升降班制仲好
打得差擺爛真係好on9

冇，世界第1運動去學中小學雞玩具，棧倒自己米

學nba搞明星賽就諗得過

冇可能會推
咁搞法等於人才外流 一限制薪酬 球會想留人就唔可以出高人工
馬體會先喺限制薪金上衰咗一嘢 為咗留基沙文 大幅增加人工 搞到冇位續Godin Felipe Luiz 點知一季之後就話走
皇巴唔同 兩隊薪酬上限加埋等於西甲18隊加埋 除非英超學西甲整幾隊超高上限
但係咁樣韋斯咸 愛華頓 呢堆球隊就無能力買其他聯賽中上游球隊嘅人

有冇人覺得playoff賽制好撚on9regular 都唔知睇嚟做乜

另外冇青訓玩選秀又係好on9

其實美國所有運動嘅賽制都係咁
主要原因係因為美國社會本身係追求公平、每人都有平等嘅機會去拎冠軍。
佢哋好反對一隊獨大嘅情況發生
壟斷嘅行為係犯法
呢個賽制有好處又有唔好處
無論將NBA嘅方法放落英超或者將英超嘅方法放落NBA都好難講work唔work
因為兩個國家嘅人睇運動都有唔同嘅睇法

英冠升班附加賽咪playoff lo

五星勇抱團叫公平?